# Primer 2

Napraviti tok radnika. Svaki radnik opisan je imenom, prezimenom, visinom plate i zaduženjem. Pronaći sve radnike iz toka čija plata je veća od zadate vrednosti. Izračunati sumu svih plata radnika u toku.